TrySail討論區13 Oh My Sora

1.Oh My Sora
夏色奇蹟係神作
夏色奇蹟係神作
夏色奇蹟係神作

2. 呢度到底討論乜？
無野可以討論 呢到d舊人太惡

3.有個會然好迷唔迷迷啲腸仔

仲要搞到佐倉都變埋腸仔 我DLLM

究竟4去撚左邊?

5. Trysail最多job係邊個?
我的天

6. Trysail最可愛係邊個?
望下個天

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?
應該淨係識Q&A先正常

8. 邊個live夠難聽?(其實邊有人睇)
優BBG同MKMUI可以一戰

9. 邊個唱solo台風最好睇
我壽嬸

10. 其實呢段野有冇人睇

Post都冇人入邊有人睇

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?
班仆街淨係會屌人唔會討論

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post
比班仆街嚇走曬啦 推乜鳩

13. 到底rippi一日食幾多餐?

唔知邊個黎 你問下小妹一日飲幾多枝酒可能答到你

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

Oh My Sora

14. 就賣 (唔係DD唔識咁多,漏左唔好打柒我)

11/18 相坂優歌 - 3rdシングル「ひかり、ひかり」

11/29 Pile - 7thシングル「Lost Paradise」

其實仲使唔使擺出黎?

11/29 芹澤優 - 2ndミニアルバム
買返幾十打先

11/29 水瀬いのり - ready steady go

11/29 LiSA - 13thシングル 「ASH」
有人知道之後好似下面張圖咁瞓左係到

12/8 雨宮天の有頂天・纏

12/13 雨宮天5thシングル「Eternal」

2018/1/17、寿美菜子3rdアルバム 「emotion」発売決定！

希望大家g持下老人家

15. 賣緊 (太舊果D比我CUT撚晒)

10/11発売、戸松遥18thシングル「有頂天トラベラー」

10/25 東山奈央 - 1stアルバム「 Rainbow」

11/1 GARNiDELiA - 8thシングル「アイコトバ」

11/1 麻倉もも - 3rdシングル「カラフル」

11/1 渡部優衣 - 2ndアルバム「vivid station」

我優衣BBG

11/8 -スフィア 20thシングル 「Heart to Heart」

16. 就搞
「LAWSON presents 雨宮天ライブ2017 “Aggressive SKY”」
我的天

■LAWSON presents 豊崎愛生 Best concert tour 2017～live your Best～ #豊崎愛生
連住我的天搞 希望大家G持下人妻

温泉むすめ SPRiNGS 2ndライブ NOW ON☆SENSATION!! Vol.2” 〜聖夜にワッチョイナ！！
好睇

「LAWSON presents TrySail Second Live Tour “The Travels of TrySail”」
討論未?

「LAWSON premium event 360°SPECIAL LIVE at舞浜アンフィシアター」
唔知咩黎

17.定期番組
「黒崎さんち」
乾！！

佐倉としたい大西
又真係好似每次都右邊

以下2個好似已經冇人睇
「PileちゃんのチャンネルPile」
「チャンネルとじぱいふぃん」
『COUNTDOWN FRIDAY #飯田里穂 のオールアニソンTOP20』
「人生道でも飯田里穂」
「りっぴー・れいれい・夏花のRadioフジゲームス」（文化放送 超！A&G＋）
「りっぴーとあふたみー」
"遠藤ゆりかの今夜もユリーカ！"

乾！
「ゆゆスク」
睇緊花守牙=.=

幫班DD貼埋...
井澤・立花 ノルカソルカ
[/quote]

今次真係要買優bbg隻碟

應該係呢張先岩

my bb

チョイナ

Enough players, game start. I will PM your deck of cards when it is your turn. Each player has 45s to pick your cards

You are not playing in a game in this chat.

/join@unobot

You did not enable statistics. Use /settings in a private chat with the bot to enable them.

說好的 CHiCO 討論區

跟唔到大佬你既步伐討論...太勁了...

呢個chico唔with honeyworks

肯討論TRYSAIL未

T

CHiCO with HoneyWorks 討論區

其實真係冇人睇，你日日提都冇用架啦，依家係my sora嘅天下

係我柚布子

唔好提啦，琴日去旺角某間女僕cafe，有女僕表演唱會，唱 世界は恋に落ちている，同CHiCO with HoneyWorks live差好遠，去睇live好過

有時都唔知話潮ching純真定話佢咩好...

oh sora

有冇人UNO 開GAME++

Created a new game! Join the game with /join and start the game with /start

Arduino UNO

唔係人人都好似你咁架9up狗

ON94GAYLO

真係好屈

想奶

Sony好波

熟悉既MR又返黎了

我愛天醬
我愛所那 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

咁你死左佢吧

點解我唔明佢講緊乜

呢個ching推=反

咪屈 唔想夏仔殺

星期五晚又飛撚哂

調返轉，返緊香港

飛機wwifi開心使用中

Wifi

...勁

咩飛機先有wifi...

未試過飛機有wifi...

比錢就有

柚布子

你本身已經夠低質
希望迷少d低質野

飛夠？

唔怪得唔迷你迷果d

我出晒名高質

。。

冇bleu

高質踢人？

馬？

...

果個ching迷你地愛愛=.="米屈

好凍
有冇巴打可以攬住小妹

走啦基佬

其他唔講 呢個真係高質

錯post

凍到要著羽絨

攬住我

唔好踢我

踢你jj

4gaylo

恥笑某人 想打機唔帶部機出街

夠你GAY?

我幫你打

遲下就係你自己

好凍

很想去捕捉他

一早話左你地gay

貼張足球員都gay
得gaylo先聯想到

我絲打

9. dllm 壽嬸?

有頂天xxxxxxx 冇圖?

收嗲啦

得你睇唔到圖

ching ho ball

今村彩夏

咪肉酸啦，睇到都覺得厭

你照鏡照到厭唔洗同我講=.=

坐程鐵都要買酒飲 死MK

CHiCO

( Show Blocked User - 花守ゆみり )

肉酸到

佢係咁

有人肯攬小妹未

又係你條死gaylo

決定改名轉運

聽聞性交轉運有效啲

來一發吧

攬左小妹先ok？

你有鳩 不了

捕捉緊杜奧巴

改邪歸正了

今晚有降魔的睇人生又有返意義

睇開跨世代

又扮有睇 誇呀ching

佢真係有睇..佢會同我討論

我唔識字你呢加先知咩....

你唔係盲?

睇開大時代

我平時用部table 駁電視睇日本中央電視台

我盲就唔會知你地係gaylo了

勁到 table駁電視睇日本野

ching識字

我照上面copy

乜而家啲table咁高科技

潮清用開mac pro又成日坐ana cx
買到咁高科技既table都唔奇啦

MacBook Pro =/= Mac Pro

做了

我未死架！

我牙moon推

痴線 咸左 我月橙橙豬

有無手足同小妹一齊cos 美少女戰士

我cos老牛

刀系禾地月月好

凍到著左羽絨

Ja ga

凍到射咗波

仲著緊短䄂

咁攬住小妹取暖未

全裸緊

沖涼唔好玩電話

佢岩岩完事咪玩

轉運？

係，要中神席了

入到場算5算神席

你轉完3樓吧

係屋企都凍點解決

fu

去日本遠征完再返香港就會覺得熱

未去過..

最遠去過長洲only

浸過鹹水wor

又曬到去日本....

發現比人拍完就開始行衰運

你轉基果日已經行緊

咩轉基 得你gaylo

你本身基唔洗轉

唔識轉

你自轉

你出名轉

約定大家今晚再討論

死gaylo一齊回同一樣野

你地

我藍田外崎友亮

XL都好大件

我德田塔矢亮

潮清又飛

我啟田伊撒古

你成田光頭仔

No

唔好提，22/10叫人買，寄DHL寄到今日先到

我沙田清麻呂

聽晚果集唔敢睇 睇預告都咸到仆街

聽晚臨時有事唔黎了

若被傷害夠 就用一對手

我的天

雨

宮

天

i say

夏仔say

今晚坐過山車吧

凍撚到 唔黎了

睇降魔的 唔黎了

到未

劫女友

到

+1

唔見

到左

波都冇埋

廢

i say夏川
you say

額頭

數碼暴龍APP世代幾好睇

屌 無得睇

mytvsuper

上ching屋企睇

暖定床等你

係咪可以一齊黎睇

唔歡迎基佬

降魔的>all

福祿壽神d

得壽神

no

三色台有乜好睇

降魔的

牙moon
屌

不做人了

我都去死算了

呢加去跳樓了

物販都沒人討論

唔係十點賣？

佢地現地買

奇蹟

雨宮天隻新碟要邊間特典好

準備派

ging....

神石？

會然LiSA係咪moon住我回post就回

聽開d大佬都全特
潮清連特派？

唔比係你moon我？

你唔moon我點知我moon你

ホモ

有無手足教我寫用文

流星般~~~閃過~~~~

***********************
A賞 もちょイラストにクレヨンでぬり絵＆サイン会
***********************

2017/11/1リリース 麻倉もも3rdシングル『カラフル』のCD購入者キャンペーンにご応募いただき、誠にありがとうございます。

この度ご応募いただきました「A賞 もちょイラストにクレヨンでぬり絵＆サイン会」に見事当選いたしました！
おめでとうございます！

つきましては下記の当選した日時・開催場所・下記注意事項をよくお確かめの上、当日イベント会場へお越しください。

睇到手震

太勁

想收我的天的碟

大佬幾時比隻もちょ小妹

天津飯？

pile mei

Wo ding

想要立花

Pile mei

咸左

ho cold

weak

有人攬mei

聽日要去睇優bbg 有咩要注意？

唔好叫得咁大聲，會嘈親我

飲!

Ok

嘈到我即場打柒你

好

好惡...

阻住我睇優唔惡得?

泉狗

我都睇優

唔想同個基佬一齊訓

聽日去豐洲有咩要注意

咪唔會搞你 放心

我淨係鐘意d mk唔岩毒撚

柚布子刀mk

佢比人教壞左了

屌 凍

又飛晒

個ching話完我柚布子就死左了

台灣咁熱

睇優太期待

咁靜焗...

睇完優準備上mytv睇降魔的大結局

今日飯田正

every❤️ing 最高

又飛

等緊返香港

日本好凍

好狂

ching好勁...我都想飛...

降魔的好睇

竹仔where

屌你又反

我愛竹力

收島風小妹琴晚扮怪獸

有冇諗過唔扮已經係

你搵到隻咁mk既怪獸？

最憎mk

垃圾

おはよー☀️

死開啦

我咁鐘意你都叫我死開

おはよ☀︎

幾點牙

星期一冇數碼暴龍app睇 唔做人了

又自私睇

只要有心幾點都可以おはよう☀︎

有冇人呢個星期陪小妹睇SPYAIR

有無手足一間一齊j ck jer

正 ++

想同菊姐米雪CK JER 4P

發現小妹幾似陳敏g

我ckjer激推

冇左降魔的想喊

又扮睇

決定唔再睇毒撚野了
轉推牙moon

怪獸娘係咪毒撚野

無睇

又扮冇睇

有冇人12月陪me去睇HoneyWorks

Chico呢？

3月去武道館睇

無想睇果隻怪獸

睇超人打怪獸好過啦

我勃勃超人

想比牛b隻怪獸打

有無手足教我讀書識字

我手把手教

u gaylo

小妹5是gay

即係les

你地針住小妹咩居心

今日咁熱冇得叫春話好凍

好熱牙

係東京？

又飛..

係mk

知你係mk

優bbg轉左icon

我幫佢轉嘅

佢影比我睇

你2個真係on99

有無手足同我一樣想去優衣生日live?

想食kfc

討論Trysail未

不如討論你個名

不了

聽日先有數碼暴龍

V

可唔可以唔好咁自私

facebook直播比你睇

李c煙結婚我唔想做人了

趕唔切睇ckjer

🤕

🤢

芹

菜

也

踢竹球++

蹴鞠就蹴鞠啦竹球

吃竹啦

食你條竹

上面人形蜈蚣

上面係

u2

我淨係玩單對單

今週末12/2開催の渡部優衣バースデーライブ『FUN FANBIRTHDAY 2017』でみんなで一緒に歌って踊りましょう₍₍ ◝( ˙ ꒳ ˙ )◟ ⁾⁾₍₍ ◝( ˙ ꒳ ˙ )◟ ⁾⁾
要チェックやで☆
HOP！STEP！JUMP！

++

Oh my 優

sky?

一開twitter見到啲咁嘅嘢

CHiCO 真係好女仔黎

我要成為魔法帝!!!!

me bbg

我的

賭廿粒膠夏仔扮唔到兩星期

一個星期

夏仔扮左幾個月都仲扮緊

S

H

hi boss

唉 屌 死mk

單推呀

u?

單推雨宮天

比人發現笑.gif

抱住個頭.gif

Yes.

戶狗都唔推戶狗了

我推

你推幾多個呀

竹仔？

Who?

新人留名

屌！

竹

好擔心葵妹比人教壞

幾時教我玩手指?

毒撚玩唔到

我mk

kfc柚子雞

你都有資格話人肥

今晚爺爺唔輸我改名做我愛竹仔了

no殺我

同我打過波既都知我友善

同竹仔打果日你唔黎........

不得了

柚布子真係幾特意

怎了

想攬住媽媽喊

攪住小妹吧

我bbg今日生日

聽日我bb

琴日我bB

4日後又到返我BB

是大家的

我啲bb全部都今個月生日

希望大家支持柚布子

話左基佬先年尾生日

內田都敢話 我大佬拎d碟埋左你

淨係針對基果ｄ

好彩我1月

我都係12..

12碎

小妹23

早知買飛睇= =

睇我優？

優衣

唔係年年17咩

田村咩

我bb生日

我唯好正斗

咩你唯 我唯呀

明明係我唯

對圍圍改左觀

我愛swallow

我唯呀

成班傻仔係度爭女

負皮不解釋

CHiCO with HoneyWorks

駁唔到就負？

你自己諗下講錯D咩先

佢又一開頭就搞錯左d野
唔係成班傻仔爭女
係成班傻仔想爭我條女

條女關我事？

毒撚真係好可憐

又ff我唯

角不角yu乜鳩特別高汁牙
我唯 柚布子 優衣 優bbg 同花守刀係yuxxxx

ゆりしぃ呢

提自己 小妹會怕醜

久

咪屈==

oh my...

我的天真係好正

Sora

搵小6同佢地比真係無肉黎

冇肉小6?

ching u 智商睇黎小6都無...

雨宮天使

CHiCO 先正🤤🤤🤤

靜jor....

我 chico with swansea 一生推

我一身推

你chinko

死基佬

你地係

得我一個直男

你都直？

回家了

好掛住

。。。

返到去你就係問號人啦
要好好生活

開post未

Oh my...

回哂家了

冇高登AC回唔到...

派

回曬家無人

回來了

hi

Book 定機票差唔多

今年飛多次就算

下年嚟

好熱鬧

5月又飛

大家知唔知係邊場live?

我知！
Lovelive sunshine!

依個咪我梨香子

咩你

唔係我嘅唔通係你咩

你既咪即係我既

所以要叫我梨香子

ok
我梨香子

係我

又冇哂人

聖誕都冇聖誕icon,連登真係好垃圾
唔怪得佢地回哂家

愛回家

完Sem la，可以準備買機票了

完sem+1

然而，只有去程，回程未有

有去冇回

住日本

其實住真係唔怕，有fd 係日本有樓，問佢攞定抽鎖匙就得，不過日本咁凍，我都係寧願快啲返香港算

有日本fd

人生贏家...

痴線架...

冇 HoneyWorks 冇Trysail ，不了

其實我們香港人要求很簡單, 只希望TrySail 有 3 至 4小時 夜間之單獨公演已心足。其他日間時間安排什麼人表演也沒所謂。

其實我們香港人要求很簡單, 只希望HoneyWorks 有 3 至 4小時 夜間之單獨公演已心足。其他日間時間安排什麼人表演也沒所謂。

潮ching都飛得好密

完sem，星期一返家黎做社畜

話說頭先食飯同人傾開 HoneyWorks ，跟住幾個都話 CHiCO with HoneyWorks 真係好勇，好多同期嘅好女仔都唔敢喺武道館開 solo live，但佢又敢

巨巨飯聚

雖然我唔識，但係同敢唔敢有乜關係

敢就有得開，唔敢就冇得開
好似係

係 好多垃圾唔敢證明自己

識d人認自己推刀唔敢

勇氣真係好重要...
唔知有幾多人敢上東蛋...

CHiCO with HoneyWorks 真係好有勇氣

不過好似就滿

話上就上話滿就滿
Chico>>>>>>>水樹

屌你老母唔抵得牙 ?

決定搵日同人討論下仲有邊個有膽上去

你唔夠膽 慘

你連搵人討論嘅膽都冇呀

比人串到喊左...

喊左成日冇人理我...

冇膽去博覽館

發覺冇膽真係乜都做唔到

就嚟回覆都無膽

買唔到

佢地成班已經冇膽再入黎...

講咗咁耐究竟肯討論 HoneyWorks Trysail 未

買一打返黎派

我的天今次隻碟太難聽,不了

聽colourful 算

日本好凍

佢係咁，不意外

又曬飛日本 勁到

youtoo

youthree

我留港

終於返到香港，今年遠征終了，明年繼續

潮清勁到已經冇人夠膽入返黎

潮ching

有冇壯膽訓練

做乜

仲有一個月就到 CHiCO 生日

到左2017最後一日，都冇人夠膽入返黎

潮清咁狂，邊敢入黎

希望2018年可以大膽啲

2018嘅願望係大膽啲

條友比人bam左入唔到黎了

我希望可以去曬 CHiCO 每一場 live

潮清真大佬...

Happy New Year

手都震哂咁入黎

聽日又要返工

已經無人敢入嚟

蕉fd子++++

我的朋友很少

係,佢地都離我地而去了

請問執未

肯討論 Trysail 未

啲瘀血走哂潮ching帶新血入黎未

最瘀係你

收聲啦

我老婆生日

距離 CHiCO 生日仲有十日

呢到又要靜10日

給點尊重活死人吧

若被傷害夠

集體炒車

啲人以為係 CHiCO ，但其實唔係

???

????

?????

??????

其實潮清想點

你唔入又唔比人討論。。。

冇膽討論牙

人家慶祝都唔比

又唔係當日

只要有心，日日都可以生日

今日正日

CHiCO 生日快樂

今日有Trysail live

今日list:
1 High Free Spirits
2 かかわり
3 オリジナル
4 WANTED GIRL
5 adrenaline!!!

改名了

我女友

No 7 la

真佢7到
明明係我老婆

CHiCO 結婚

Sor 睇錯

柒少陣啦
幾時先成長呀...

Sor9ry lor

戸松遥個名由我來取代吧

我地中國連高登都block埋

又可以買返黎派

Ok!

比你地討論下

冇野好討論，完

chisin...

點解聽日要返工

我想睇R之法則呀

慘

終於收工

求到方法未

Live 都去完啦

肯討論 TryFail 未

重有人討論？

又靜兩日